[排球] 有冇人有睇開NCAA Volleyball Championship

琴日college season開季, 2017冠軍Nebraska輸三局比Florida. Florida既freshmen setter 仲要打晒成場.
大家今年又睇好邊隊